Лабораторная работа №3

Выполнил студент группы ИСЭбд-21 Аюпов Артур

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1MEX7BqZu2rfvP7231CTvpU0K_NfxOnKO/view?usp=sharing

### Как запустить
Запустить лабу можно найди файл **Main.java** и запустив его в компиляторе.

### Какие технологии использовали
Среду разработки **IntelliJ IDEA Community** и несколько стандартных библиотек ***java***, одна из которых переворачивает строку (StringBuffer), также использовал библиотеку Integer, что позволило конвертировать строку в интовую переменную.

### Что она делает
В этой лабораторный реализован алгоритм сложения, вычитания, умножения и деления двоичных чисел

### Пример 

СС | первое число | второе число | операция | результат
---|---|---|---|---
10|6|10|+|10000
6|421|312|-|101001
9|83|3|*|11100001
13|A2|3|/|101100
10|69|74|-|-101
